以前淫希嗰單叫豔照門，呢單叫咩門好

我先，鯉魚門

accepted, 完

安心門

狂摸dick

壞咗既門

冇得暪

sor lor

車門

唔知的士門係咪貼題

的士門

Amen

恒大門

心安門

416鼠患

門你老母

門你老母咩大陸仔

學埋晒啲大陸嘢

乜乜門啲支那叫法狗都唔屌啦

sor我係壞左既人

完

門係日本野黎

邊個撚樣負皮我